玩緊8隻交友app，你問我答

玩左3,4日
好無聊，乜都沒得做
巴
淨係想搵到個可以一齊del app 嘅人

秒回順便吹下水

你依家就應該del app

點解呎

8個app都冇人應係咪你有問題

邊個最好玩

我

巴

來

Goodnight 評價如何

我會以類型分類囉
文字型同語音類嚟講
肯定係語音嚟好玩
因為可以俾到雙方即時交流

Hi 巴打

D女係咪回得好慢? 我未玩過

邊8隻

你男or女?

幾好玩
但係偏向低年齡
唔鐘意湊女就唔好玩啦

或者係我本身都太細個
Match唔到大啲or差唔多嘅女仔

90%係
除非你好靚仔又好有錢

語言應該得good night?

小朋友想玩50路?

係app store揀social newworking 有一大把

on99

巴 其實7隻先係
我費時賣廣告
都係啲最熱門嘅
除左t字頭個隻

Yeeeee

多唔多gay友 ?

又樣衰，又無錢，只能溝你

我血管本身都舒通

Hi 濛

係咪青頭仔

D女係咪唔會主動講野?之前玩過d女都係1句起2句止

其實你可以set 你target係男定女定男女都得
但係有時都有啲gay 佬搵我

Ture

唔會㗎
啲女好多仔
多你一個唔多少你一個唔少
你唔係太有條件佢哋唔會show你

邊隻可以約到sp

講嚟聽下有咩app。除左tinder

隻隻都得
不過s字頭 t字頭 hmd 應該易啲

利申我唔約sp的

但有冇見過是 認真識人嘅 感覺好似冇

Skout
Cmb
Omi
SweetRing
Goodnight
Tantan
Heymandi

非打手

約炮要玩邊隻

呢啲app都預速食㗎啦
想認真就去cmb

上面講左

😂姐是求愛迅速

每個app都有唔同人玩
目的都唔同
係咁㗎啦

hmd識唔識到真人

😂好似我呢啲 現實主義 從來都唔使用呢啲 就有機會識女

我自己識唔到

好勁
你可以出返去啦

😂睇情況 樓主咩環境 毒？得同性？

遇到金融/美容雞既比率係？

狗公同靚仔嘅主場普通男仔想拍拖/揾sp真係大海撈針

環境加無聊
Btw可摸耳唔好用emoji？

我係低
可能佢地都唔覺得我有能力幫襯佢地

有用開hmd，感覺男女比例極唔平均
有冇啲app類似hmd又係唔洗出名/相？

我會 跳一啲男女比例平衡嘅活動參加
， 諗定唔同個性嘅女仔有咩方法相處

睇你自己眼角姐
你咪搵啲差少少嘅囉
實有㗎

男多女少是常識吧。。
相呢啲係睇你點擺姐
擺張唔show樣都得但係有沒人理你係一回事

侵埋你3P

Hmd連樣衰肥婆都有市場仲要求咁高寧願現實識仲好

想玩巴打對腳

你地兩個玩好啦

好多毛架

衰格

垃圾skout

可能佢鐘意毛潺潺呢

都幾

skout出左名狗公app

中女扮毒L玩毒L腳做女王

越玩越空虛

係
人生已經沒意義
唉

邊隻app用家最高質

你玩得嗰3 4日
玩咗大半年 個人好lost
心理唔平衡

Cmb
Omi
Sweetring
Tantan
純主觀
我只係覺得佢地正經少少少🤏

哇點頂

柒頭樓主最多係呢啲情況
不過match完要傾到又係另一個情況

除咗cmb聽過 其他聽都未聽過
會唔會好少人用?
你有無撞過熟人?

唔少人
沒撞過

如果你冇條件咁你仲玩嚟做乜？
定係你好有條件？如果你有條件又玩嚟做乜？

師兄唔使睇得咁透

好似有道理

邊隻真係識到女？

都有攞到ig wts嘅
未去到完全沒

隻隻都得

最高汁女果隻係咩

Cmb

唉
又想玩gd了

無姣婆邊會有狗公

除左個咩sweetring外
全部用過

邊個app最好

又入嚟倒米？？

玩咩交友app
最後會發現全部都係男人黎

你玩咁多隻覺得自己好勁？

玩咗5,6日我就del咗啦

你串我幾句覺得自己好勁？

最撚憎語音

清受左咩刺激？

問下姐
好似講兩句就起曬鋼既毒L

本身fd whatsapp 語音過嚟都唔撚會聽

skout 9成賓妹

一齊？

有冇人可以話我知呢條支那佬張相想點

想攞嚟溝你囉c打
不知幾型

係

好勁

巴打分享下啦

我都好廢
唔識溝女
Match完傾兩句就收皮

真心求學 同一條女無共同圈子 又唔識 點樣可以由0開始

以前玩過大部分都係sales

唔識？
有沒辦法搵到佢contact？
同佢傾多啲計先啦沒辦法
主動小小噓寒問暖
搵啲common話題，食，玩，感情

交友app其實都係偽命題
認真玩嘅，想識女嘅
課金增加下曝光都唔係唔得（限認真app）

我就自問真係好屎
好少同到啲女傾得好耐
一嚟佢地好多仔
二嚟我都唔算係太主動
人地唔理我就自動收皮
三嚟我啲開場白又唔掂

仲之越玩越空虛

講嘢都唔想
btw 我覺得係而家住維景果D人

猪西都係肉，好過去自潰？
好似打錯字

Tinder啲女正常啲 hmd啲女低質話自己高質 仲要大想頭

被隔離個啲？
都有可能嘅
支佬就係咁嘅taste
可能有第啲支妹啱呢

條條女沒放相都大想頭
當自己上菜

國安法果D

邊8隻

笑左

上面咪講左

cmb 係依隻？

Yeee

覺唔覺omi好多大陸妹

有
但唔算特別多
Tantan多啲

觀察觀察

我都係一條毒撚，平日打下division 同Diablo 。無乜內涵

Pmed

收到了

收完唔add我，嬲

小心狗閪扮人

我建議大家唔好問
做緊乜
之類

如少女會覆你

太猪不了

老實講，女既兩日過百個like，想有進一步要約出去傾，但係宜家咁多case好難

C打？
不如你地講下點樣睇個男仔

即係有咩因素驅使你同個男仔傾落去/有發展

It’s a match

Yeee
Me and you
Pmed

目的係識男友既，宜家同時同7個傾，都係睇職業同學歷咁，當識個人咁，唔會特別話恨出pool，好似當朋友咁好chill，費時放太多假設幻想
個人認為同男仔傾計可以了解下佢生活習慣（加埋ig更易睇）
e.g 佢好鍾意食海鮮， 我好唔鍾意食，呢d可以睇住先

如果生活習慣，or人品ok （有人直接問我攞j腳相）可以出去飲下咖啡食餐返飯

咁有沒話男仔有啲咩特性
係會令你覺得想傾落去？

有

C打腳好靚？

咁first contact呢？有咩factors？

1）態度比較好，唔會口花，第一次講咩見到你張相，成個人開心曬
2） 有個人目標同未來發展計畫 （對話中睇）
3） 有相似興趣
4）家庭/學歷背景相近 （important/top priority）
5）有穩定職業
6）樣貌穩陣，唔係mk，玩女仔 （初步）

腳係好睇，但傾一句就叫人比相叫變態，呢d見到就已讀不回

咁你點睇男仔first contact 要funny？攞個幽默嘅impression 都好
所以啲男仔個profile擺多啲興趣tag or habit related 會令你知道夾唔夾？

其他都係好後期嘅

Pmed

我係咪好變態

[member]真係靚既無問題 但有九成都係唔撚掂同性格差 又要搵有車有樓靚仔［/member]

塊閪俾人屌到鬆哂未

你老母個塊就鬆哂

覺得唔需要funny或者幽默，如果男仔自介寫make me laugh 就一定pass
如果first contact 講多d 興趣，性格，profile share多d自己個樣（清晰d& 搵friend影&唔要黑超），基本大學畢業，其實我都比like

因為如果興趣性格有樣相似，都會嘗試傾下

有時見啲女好chill都唔敢太approach

approach啦勇敢d，share多d自己生活就會得架

睇嚟c打都係認真玩點解我遇唔到

我每次都會諗下點樣funny啲
其實沒乜用？

加左ig發覺太chill
自己太毒
沒乜信心

funny呢d睇樣既，鍾意你個樣咪做咩都funny lor，樣衰講咩都無用

網上玩家太多，連女都係咁
認真黎做咩

你既要求都幾多下

你使唔使睇得咁透

大家一齊唔認真囉

我自己兩日儲都99+，睇都睇唔切，傾緊都有110+咁多，基本男仔要主動d，chill好正常，我都好chill，有野傾咪傾，無咪算，你自己都要share下d story， 邊度有速食，太被動係app真係無女鍾意

認真想serious relationship就係呢d，
casual就唔係

唔怪得啲女覆我覆得咁慢
不過我都估到

係嘅c打收到c打
不過攞左ig我就沒乜動力傾落去
佢又唔太主動
我都係攞左就算咁
擺係度
好似浪費左啲match咁

咁你覺得我行文之間算唔算正常人

覺得你好無自信，當好多女係女神唔得架，要自己有自信，你自己都擺人上神檯，呢d只會做兵

連登唔算交友app咩

靚仔無錢呢

邊個app多啲廿中女仔？

都有少少
但我起碼唔會強追
唔覆我就算鳩數

都得
咁咪8個囉

都有妹妹仔

個個都多
睇你match唔match到

空唔空虛？

空

玩到好冇癮，Del左
覆我個啲女係美容妹，同人相處太難了

岩呀 男仔既首先唔好當人地係女神
要自信 即使外型上差d都唔好自卑
唔好齋問人野 試下分享多d自己野
果時玩app一日都係99+like 但唔會全部都match
主要睇profile相正路
例如好mk 唔p圖 過份靚仔model相
呢d一般都唔會match
自介detail番d 會比人覺得你認真d

我都比較少分享自己啲嘢
有啲女可能當睇完就算
唔會有further response
然後又要問返問題

屌，一齊照繼續玩app識仔

啲仔俾你食哂佢

幻想同現實2回事，邊有個完美男人咁岩比你遇到

仲會有嘅
你想食
落美極

我都想睇腳

我係仔，唔食仔

無，所以出黎見咗先算

下次都試下咁先，其實上網齋睇相唔靚就即刻扣晒分心態，直接見當做個朋友姐

把尺係咁， 但好多時睇相處，其實好flexible既

相處最緊要舒服自然無壓力同開心
講多d笑話

Omi 垃圾
成日話有人like你 click入去乜都冇

人大左
發覺外表唔太重要
最緊要夾得埋

課金囉睇到囉

有沒人可以理下樓主

覆到有啲唔想覆
有啲女已經唔記得傾過啲乜

正常
啲女咁多人搵佢
只可以講佢地有興趣嘅野，佢地先會同你傾

無錯
所以遇到啲快覆/主動覆嘅
大家要好好珍惜了

邊個app 最多雞，好想叫雞

過唔到自己個關
巴打有d 原則啦

頂sorry 我想表達有肥婆
而唔係食過

141

代表你已經成熟了，夾得埋唔會咁多嘈交影響感情

其實都唔代表咩

其寶幾難遇到岩傾

我download 左2個悶到。。。。
個個都問looking for SP ?

邊隻唔駛課有得PM

用得多黎黎去去都係嗰堆人（男女都適用），搵到啱嘅人未？

有課金呀
根本冇人LIKE
彈NOTIFICATION話有搏你入去
垃圾

大把係咁，一堆電腦，

如果唔明嘅話
你求其搵張女人相開個ac你就明

試過問個女仔FD借相開黎睇下咩環境
D LIKE真心多到唔想覆

電腦都叫做有個希望
入面去係0

多左女玩phone sex
但唔知點轉去約出黎...

咩識下人吹水 咩app岩?

樓主今日約咗女，應該唔得閒覆你地

有自信

點解無乜收穫 ？ 係咪因為你profile 嘅問題？ 定係啲女仔 要求太高

你玩咗邊8個apps

會唔會啲女覺得phone sex 完
俾你見到真人會好老尷

Hmd

Hmd
Skout
Gn
都唔使相
可以考慮下遮樣嘅相
不過如果你真係介意show到身材嘅（maybe 對身材無自信）
就hmd gn算

呢D男仔咁悶，第一個被女仔篩走啦，仲唔會口花，女人係聽覺動物，男人係視覺動物，唔口花點溝女？

我都想識多啲朋友 邊個app最多靚仔

真
唔del一世出唔到pool

點解咁講嘅？

交友app認真就輸

約唔到

Tantan 要買點先用到？

唔使啊

樓主咪係囉

約到啊，不過今日last，可以食下中午下午茶

秒咗

有冇約過囡囡出嚟

Sweetring 係咪痴線㗎
沒開vip
連計都唔俾我傾
Match到一句都沒得傾

呢舊野好撚ON9

又唔係平

goodnight女仔多數想傾電話多過想識朋友

屌你老味
條女係咁搵我
我就覆唔到佢
屌佢老母
我仲點樣將佢拯救

我都有幾個傾到有ig

推

del app喇

唔del
巧玩

女仔唔係淨係睇呢啲 尤其online

C打？
點解呢？

hmd 係咪普遍d 質素差d

換幾次相都有d 失望

唉
你唔以貌取人就其實個個都好夾

人人都係其實
只係程度唔同

唉
交友app只係偽命題
到頭來只會帶來空虛

why

每日開唔同app 配對女仔
左滑右滑都唔夠女仔嘅心思滑
為左唔令自己失望就唔放期望

就算match到
點樣傾落去都係問題
由app 轉tg/ig 轉wts 到約出街
中間經歷幾多波折
需要幾多心血
講唔期望係假嘅
只不過係想淡化傷感
製造一個i don’t care嘅假象
但係又有幾多人真係完全唔care

重覆又重覆
Match女 轉場 出街
相片有幾咁靚 profile有幾咁chill 把口有幾firlty 都好
都發覺自己始終困住係呢個輪迴入面
無論幾認真嘅人
都會變得玩玩下
交友app 摧毀了初心
遑論一啲可能一個match都沒嘅巴c
心淡了

只係一場遊戲一場夢

利申 鳩up

睇黎你match 好多見好多

so far覺得邊個app真係高質啲？

skout我好多年前玩過 而家真係好多賓賓。

tinder tantan都唔錯 試過約到出嚟食飯 飲酒

肥婆真係可怕
唉

停下休息下啦

C打
見到你就好返哂了

又個句

咩啊？
啲仔都係咁樣firlt你？

最憎呢句
無玩啦，好攰而且傾到好無聊

點解好無聊？
啲人唔幽默咩？

應該話宜家無得出街分享唔到d咩

都係嘅
沒得見面就停滯不前

而且無話特別想要拍拖，停下做返自己野先
有d轉咗場，睇到個icon即刻block咗，嚇死我

點解見到icon就block

個icon做咩？

傾偈個陣無樣睇，睇到真人照，樣衰到呢

好多靚女喎
見親都唔錯 仲有空姐嗰啲
ons都試過一次
不過發覺自己原來玩過之後都唔會開心就冇搵ons lu

反而啲女話好多伏

哂命。。

冇呀 都冇遇倒啱既
都係尋尋覓覓咁

只可以話呢啲垃圾地方咪鬼認真

好多肥婆

換左相先啊嘛
費時浪費心機

我未見過 唔會㩒自稱肥c既
肉地會㩒 外協 不伏嗰啲先㩒
瘦底我都少㩒

唔會主動say hi 係咪可以直接收皮？
試用緊CMB

直接message 人啦
淨係禁心沒乜大作用

8 成女係唔會say hi

屌換完ig就俾人block左
我真係咁樣衰咩

點解唔㩒瘦底

我想識細粒絲，不過d人話app好多肥c 同sex only
想玩但唔識同未玩過

玩咗都幾耐交友app 識太多人都係瘦底
老實講瘦底既女仔激唔起我內心嗰種欲望
知道瘦底唔太啱自己

雖然係咁不過如果啱傾都會傾 同見面

同埋係咪多數要換ig
我ig好少相

我冇玩ig ig用嚟睇寵物only
直接tg交換相 用限時

rip

男定女呀你
男就主動say hi啦

我會同想傾既say hi
同時同太多女仔傾 傾唔曬我就會match咗都唔hi佢 除非個女仔主動

或者個女仔靚到我會好想approach佢

我傾到有wts,tg,ig
不過係難約到女
goodnight 多女仔鳩鳩地

ons 果個係空姐?

老老實實
都幾多女聽到少少唔中意就好快cut你線
痴撚線

玩咁多個apps覆得切咩

見完一次之後主動再msg暗示想再約
然後講咗再約但又唔比日子同做乜
過咗2日仲要一日一覆 (傾咗有一個月
咁係想點

唔想露樣
除左heymandi 外有咩推介？

真 有齊依堆條件唔口花 現實中一係比人溝哂 一係玩app石沉大海

真 想認真好難 你認真對方隨時只想做sp

係
我心靈受創啊

即係突然發覺唔鐘意你啦
又未有新對象
咪吊住你加hea覆

最好笑係啲豬扒 樣衰都係外協
笑死

而家連個app都好似少左人...

琴晚match左勁耐
最後沒玩到
瞓覺